{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75053&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랑블루펜션"
    },
    "text": "こんにちは!黄道のグランブルーペンションです。 我が宿泊施設は安眠島に位置していて素敵な海を眺めることができる宿です。 家族やカップル単位でご利用いただく際の快適な環境を提供しています。 こじんまりとした芝生庭園と屋外バーベキュー施設もあり、海を背景においしいバーベキューパーティーを楽しめます。 周辺には安眠岩や三峰海水浴場、箕池浦海水浴場があり、観光を楽しむこともできます。 入室時間は4時で、退室時間は11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎はできません。 バーベキュー施設を利用する際には炭とグリルを利用でき、20,000ウォンの利用料があります。 天気の良い時や寒い時に屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者の宿泊は不可であり、ペットの出入りも許可されません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。 楽しい宿泊をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "安眠島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からはどのような景色を楽しめますか？",
            "answer": "素敵な海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は4時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に屋外バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "天気の良い時や寒い時に利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "安眠岩や三峰海水浴場、箕池浦海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 378
    }
}